我正式宣布記者係我最尊敬嘅職業

當年我發夢 比記者救左一命
冇佢地我應該前途盡毀
成排記者救左我一生前途
多謝每位在場嘅記者

導火新聞線

有試過不和?

記者哥哥姐姐好值得尊敬

要求加記者人工

同cctvb姐

tvb 大公報呢

立場姐姐

大公報、文匯報、tvb：

要睇邊間啦
良心企業既就尊敬
CCTVB、大公、人民日報果D就算啦

咁持平d講句
cctvb都影到暗角七警同開槍打頭

哥狗
馬仔姐姐把聲好好聽
巨無霸昇哥哥係一本百科全書咩都識
補相哥哥體能好好，成日由頭行到尾
同埋成日要補番張相先
立場妹妹今日終於見到樣

記者點救?講下個夢境

記者還記者 編輯還編輯 主播還主播

妓你老母p牌仔

HK01抄post果D?

仲有攝記呀

「七黑」團結打倒白色恐怖

佢冇野講

拿01就影到d咁嘅野
你又點睇呢

呢度無人發夢
我無嘢講

雨傘勁多妓者扯鳩開人個口罩影相

多謝你地

好想見到佢

炭治郎
我要課金比佢地！

我無野講

妓者呢個職業淨係CCTVB有

記者朋友真係幫左好多 多謝你地

We connect

我冇野講

個攝記死都唔肯出庭作證

Push

p牌仔收皮啦

無嘢講啊

關你咩事

問下姐
平時啲夢境講到咁detail都得
係想知記者做咗啲咩
就無嘢講

之前我出過一個post
講「社運要進步 我有以下建議」

我提到一點
要平衡新聞自由與阻狗

有位前線記者留言：

@救火的少年

第四點好認同
利申先前線記者
好明白大家想保護義士
尤其噚日衝煲底個陣
負責爆門爆玻璃義士的確危險
但當時情況係部分手足啲遮直接整落啲cam
而且唔止一把
跟住郁多幾郁啲傘又爛
個情況更加混亂
然後camman影唔到嘢被人遮咗就會急躁
睇住佢不斷整走甚至整爛啲遮
咁搞又係嘥唔少物資
同時影響大家嘅觀感
最理想情況，係衝嘅義士本身已有好好裝備
就算無人遮都可以好好隱藏身份
如果大家真係擔心嘅
一、兩把遮其實都夠遮個樣
唔洗六、七把遮隊過去
同埋遮cam真係無用
你點遮都遮唔晒
畀你遮完一部大機
仲有N個記者可以用手機影
一定揾到位影個情況
同埋一般記者係唔會專登影樣
最重要緊係影衝撞個下
邊得zoom埋個樣
夢遊衝最前嘅義士
真係要遮好啲自己個樣
就算熱都要包實晒

除左tvb之外既都係好人

喂 P牌仔 我屌你老母

好笑？

記者人工真係勁低，咁多年都無增長過

呢個係基本新聞倫理
如果佢影到義士嘅話你想佢出庭證實幅相係真？

p 牌狗出黎柒

初入行記者好似得10000
仲要大學生

太公報記者又點

p牌真係好好
連仔 有人出過po多謝你 我就唔重複喇

膊頭無Number

發夢啲記者會組團 幾個一齊唔怕比狗圍 唔係報政治嘅都一齊上最前 救得一個得一個

邊有咁少呀
都有萬四既

除左TVB

提提你
暗角七警單野cctvb唔肯作證
差d就冇左最重要證據告唔入
係好彩法官接納電視台直播係難以做假 可以做證據先告得入

但大學傳理系個分一d都唔低

香港有難 人人有責 多謝前線記者

咁要睇邊間
真係唔係間間都有
ot 無補水
只有返工無收工時間

記者

提升記者社會地位
再支持多d媒體
希望可以增加記者收入
請大家一齊陪我課多d金

第4權

都唔一定讀傳理
讀語文嘅都入到行
依家拍片年代
仲更難做

完全唔明點解要針對前線記者
睇番記者著曬gear去警狗記者會無聲抗議
又問林鄭落地獄
記者根本好有良知
就算pk如CCTVB，都係因為前線影返嚟D嘢，俾高層剪走左，唔係前線自己PK

台灣就話 細個唔讀書 大個做記者
但香港記者 好野

深藍出現了

其實有好多無係前線嘅記者
都有發夢組團企係人群入面

前線記者辛苦哂
多得你哋啲犬先冇追得咁快
有時仲搞到你哋都唔小心中左招
好偉大

大公文匯唔是記者是官媒是喉舌

細個好多人既我的志願係警察
但經過呢幾年
相信好多志願都變成 記者 議員 醫生 護士
什至做巴士司機都唔做警察

要求各大媒體改善記者待遇!

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

好似話有個咩記協主席影示威者大頭
有冇人可以recall返d資料比大家繼續廣傳佢d英姿？

恭喜晒，一加入連登就單機

深藍最愛用‘妓者’嚟稱呼記者，乜咁大意呀

呢個傻閪p 牌仔block 得

依家香港d記者好似戰地記者咁
好危險既職業 真係要加人工

前攝記協主席
件事黃咗即刻辭主席唔做 佢就算繼續做都會被DQ

都要繼續比大家知佢嘅豐功偉績架嘛

樓主你漏左「除左cctvb同大公報之類既記者」

依兩間未出街 已經有稿 咁都算記者？

嗰陣興捉鬼 今次係兄弟爬山

Sor 最尊敬我揀救護

邊個叫我老婆？

收皮啦 妓你老母

好想娶立場姐姐，今個星期六捐錢先

是香港人互相救了大家 救了自己

612咁打法,佢鏡頭要避我諗淨係可以影地下

行撚開啦 你老母就妓

傳單一：
P.1

P.2

傳單二：
P.1

P.2

tvb

講清楚係邊d記者
不含cctvb

首先冇話唔尊敬救護
佢地都好偉大 人數最少出車次數最多 人工又唔係特別高 但忙到甩轆 好尊敬佢地
但今次記者真係最偉大
編輯有立場剪走片段一回事
佢地有盡力拍低現場發生嘅事 真係幫到大家好多
佢地某程度上令到救護少左好多工作量

最唔尊敬呢

由課金俾蘋果同立場開始
希望佢地有人工加
然後帶動成個傳媒業

朱sir有罪
佢地會冇罪

可能係食得最多催淚彈的一群人

你可以試下用 “最睇唔起”
會負面好多

唔需要造神因為其實大部分時間都係做返自己份工，好少話特登救邊個

課金支持無中資大水喉嘅媒體 (明白新聞有價)

唔好喺眾多鏡頭前大鬧tvb (鬧咗都得網媒紙媒出得，佢自己+其他電視台都係一定cut曬)

唔好阻住影嘢 (要保護自己請遮好自己樣而唔係遮鏡頭)

咁就好好㗎啦

利申前線 返過連續20個鐘但大把行家多過我

死全家

你老母係妓，你老竇係娼

做好自己本分已經好難得
你睇下d狗 d編輯 d議員 d高官 有幾多真係做得到自己本分
多謝你同你d行家
如實報導真相
拍低已經好好
編輯有立場抽起唔係你地責任

記者同妓者係兩樣嘢，唔好搞亂

妓你老母 p牌仔

香港地
又一份人工同工時不符既工種

好大程度幾次運動班記者除左同情示威者重嘗試擋住D警察

記者太多難分，不過記者協會一定支持

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

大公報記者游蕙精

前幾日俾人踢埋出會

躝啦p牌狗

真係P牌仔

覺得自己講野好撚型？p牌on9仔

文匯 大公

抵屌

請將矛頭指向新聞部高層

終於明點解會block左你
P牌仔 單機啦

唉希望多啲香港人可以好似你一樣明白 啲嘢畀人抽起前線真係控制唔到

包括TVB行家
所以真係想做嘢嘅，直接日日打爆佢新聞部個電話屌鳩坐冷氣房嗰啲，都有用過搞佢地啲前線記者/cam man

批鬥我都係咁話㗎喇

要求加人工！
記者真係好辛苦 成日冇飯食
捱到今時今日靠嘅係一份熱誠

攝記 同 記者協會 真係良心協會

你個p牌掛得好撚應，雖然我都係

大家要記住
記者係負責前線
佢地交完d料上去
出d咩 點出 都係編輯負責

你有冇考慮進修下中文

唔好咁啦⋯前線都真係做左好多野
係上頭唔比播啫

支持提高記者嘅社會地位

都係上面仆街 都唔關前線事

係袁志偉嘅錯！

唔須要, 響外國搵食

今日大口狗見記者最後收cam嘅時候

幫打格仔 live/video後製模糊filter已幫大忙

馬仔姐姐體能都好好

你用英文大家會易明d

朝早金鐘合署最後入lift最清

係，都係成日由頭行去尾
由尾番番去頭

最尾嗰個女仔係咪俾警察一野批落塊面到

唔係每個記者都係好人同企示威者果邊，要帶眼識人，唔好立亂信人，唔係俾所謂記者賣左都唔知，睇清楚記者係邊個媒體，蘋果可能仲可信d，星島明報tvb真係要小心d

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

樹大就有枯枝 記者多都會有郭顯熙

蘋果
立場
Free Press 等獨媒

快d 課金幫佢地

娛記除外

以前好多人唔鐘意蘋果/狗仔隊/記者
估到今日香港變成了唯一可信賴的報紙媒體

你個名
好睇

估唔到*

早D訓，朝早等拍門啦你！

就係佢地中立

我先冇死

你唔識野#259700 分化1毛
Show Blocked User - 你唔識野

記者今次真係好勇😢

可能佢地原意係中立
但對我嚟講 佢地係恩人

最重要係幫助個社會監察政府 令大家都可以知到政府做左d咩 哩個先係佢地受尊敬嘅原因

真心佩服

係呀 啱啱同你老母和解完

p牌狗 係咪警犬呀屌你老母臭閪

push 當然係有好壞之分

推

真心覺得記者係一道好好嘅防線佢哋擋住啲狗冇衝得咁快 又影撚住佢哋啲暴行令佢識收斂

兩類人來
不過坐公司嗰班好多時都係俾上司逼佢炒稿，好多人一腔熱血入去炒一排稿就心灰意冷
利申：各大傳媒都有朋友

小弟當年某報煙腸得1500一個月
連車錢都冇得claim

你冇講錯 的確得咁少
蘋果宜家有經驗既應該都係得13000
但hk01 新入職有17000

所以大家記得課金比蘋果

睇你之前啲post都覺得你on9

發夢請左記者哥哥食包仲傾左幾句計，有晚比恐龍追，哥哥係咁叫人小心啲

仲有立場哥哥

尊敬記者們 Cctvb除外

死撚開啲啦p牌仔

01 fg入職正路係15k
蘋果 fg就應該大約13-14k
不過好似有13個月糧

一般記者fg過probat其實都有13k左右
除咗有啲仆街公司真係可以出11k左右
印象中星島之前未過probat就係大約11k
而且仲要長短周
所以做記者真係幾消磨意志

前排見大家屌蘋果要註冊
希望嚟緊幾個月唔好吝嗇個3蚊先
新聞真係有價，無錢營運就靠紅色資本架啦

唔包括東方

TVB記者好多都後生
應該仲有良知
無人性嘅係管理層
希望啲記者沉夠年資就去其他報社

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

[冇血性］有條粉腸喺ig侮辱烈士

明報啲前線無問題, 班膠層有問題啫

01有17
唔係 15-16咋咩

612見好多攝記朋友將所有身上裝備都唔要，傳上前線，包括頭盔、口罩……

邊度有得睇立場妹妹個樣？

一定無
fg 15k已經好高，得01會出呢個價
係呢行跑港聞4-5年都未必有20k
有種講法係呢行三年一代，五年就大限

有興趣可以睇下之前明周嘅專題

細個以為記者日日坐係office到寫嘢，得閒做下採訪，文筆好就得
點知大個左先知香港做記者做到好似戰地記者咁，日曬雨淋，跑嚟跑去，又要食催淚彈胡椒噴霧。

你老母就臭妓

借個位問個問題，可能係我蠢
我訂咗蘋果個會員，但係用google登入
註冊嗰陣佢有比人揀，亦有收到email，但係app入面冇
試過打註冊google AC 個email登入但唔work
想問可以點做 用網頁版係ok

4 5年都冇20
真係要加人工喎
咁偉大但人工加得咁慢

大家一齊課

blocked

尋日朝早有段live
係金鐘個署尾段入lift果段自爆左